黃色嘅背影

呢個黃色嘅背影真係成為咗一種痛
對我打擊太大，直到呢一刻我都耿耿於懷
幾兇殘嘅政權都殺唔死我捍衛嘅價值，你最多可以點？你最多只係攞走我嘅生命
但你殺唔死我認定咗嘅價值，呢位義士對生命作出咗一種最高嘅實踐
我只係需要舒發一下，僅僅如此